想自己一個人去其他地方跨年

最近壓力有啲大，想離開下冷靜諗下第時條路點行，一個絲打想毒丁旅行，除左台灣韓國仲有啲咩地方近近地去下

澳洲

本人仲係一位學生哥仔 資金有啲限

禁番大陸啦

日本啦，近近地又安全，¥ 最近又平左咁多
利申： 試過毒遊一個月

有咩地方好介紹

禁你老母

印度

嘩 出名強姦國黎 驚驚地

日本
1月有大減價有福袋

越南

白痴啲問句 越南啲人識英文嫁可

過年 跨年 好un耳

新加坡

2016年12月31日到2017年1月1日叫過年？？
過年唔係新年咩

有得諗

跨你老母年，死大陸仔翻去高登啦

台東 想避世一流

長洲

Thailand

香港都大把大唔識英文啦
用身體語言加埋ititit yes no ok去邊到都得啦

冰島

泰國，上年12月尾去熱撚到仆街，日日三十幾度